一起身就見到利記俾我哋李城贏到開巷

幾時都話我哋李城先係英超第一

lm

係精神嘅